一念無明 小王子果段

個細路同余文樂講小王子果段有咩意思 唔係幾明

講笑話哄佢(好似係)

我以為係有d咩意思 搞到佢後尾諗通左

我覺得係時間同打和嘅決定令佢可以脫離心病，重返生活。並冇咩大道理，乾脆直接

小王子嘅主題：要用心先可以睇清楚事物本相

淨係記得寬頻星人

諗緊做乜鳩

好似好老土

童真被現實侵蝕